
                      La serie Saw hace mucho tiempo canibalizó sus artilugios más ingeniosos para el baño de sangre, pero ahora ha descubierto una nueva forma de torturarnos: probando la relevancia política.
        
            